{"\n\n**Note:** Some files were excluded from the context due to content exclusion rules. Click [here](https://docs.github.com/en/copilot/managing-github-copilot-in-your-organization/configuring-content-exclusions-for-github-copilot) to learn more.":"\n\n**참고:** 일부 파일이 콘텐츠 제외 규칙으로 인해 컨텍스트에서 제외되었습니다. 자세한 내용을 보려면 [여기](https://docs.github.com/en/copilot/managing-github-copilot-in-your-organization/configuring-content-exclusions-for-github-copilot)를 클릭하세요.","$(keyboard) Edit Keyboard Shortcuts...":"$(keyboard) 바로 가기 키 편집...","$(remote-explorer-documentation) View Copilot Documentation...":"$(remote-explorer-documentation) Copilot 설명서 보기...","$(settings-gear) Edit Settings...":"$(settings-gear) 설정 편집...","**@{0}** will read your active file and selection.":"**@{0}**은(는) 활성 파일 및 선택 항목을 읽습니다.","**@{0}** would like to read your active file and selection. [Learn More]({1})/{Locked=']({'}":"**@{0}**이(가) 활성 파일 및 선택 항목을 읽으려고 합니다. [자세한 정보]({1})","1. Generate with Claude (recommended)":"1. Claude로 생성(권장)","1. Project (.claude/agents/)":"1. 프로젝트(.claude/agents/)","1. View agent":"1. 에이전트 보기","2. Edit agent":"2. 에이전트 편집","2. Manual configuration":"2. 수동 구성","2. Personal (~/.claude/agents/)":"2. 개인 (~/.claude/agents/)","3. Delete agent":"3. 에이전트 삭제","4. Back":"4. 뒤로","A background agent has begun working on your request. Follow its progress in the sessions list.":"백그라운드 에이전트가 요청에 대한 작업을 시작했습니다. 세션 목록에서 진행 상황을 확인하세요.","A cloud agent has begun working on your request. Follow its progress in the sessions list and associated pull request.":"클라우드 에이전트가 요청에 대한 작업을 시작했습니다. 세션 목록과 연결된 끌어오기 요청에서 진행 상황을 확인하세요.","A system error occurred ({0})":"시스템 오류가 발생했습니다({0}).","Add documentation comment for this symbol":"이 기호에 대한 설명서 주석 추가","Add new hook...":"새 후크 추가...","Add new matcher...":"새 선택기 추가...","Additional permissions are required to use GitHub MCP Server":"GitHub MCP 서버를 사용하려면 추가 권한이 필요합니다.","Advanced reasoning model that excels at complex problem-solving, math, and coding challenges.":"복잡한 문제 해결, 수학, 난이도 있는 코딩에 뛰어난 고급 추론 모델입니다.","After tool execution":"도구 실행 후","After tool execution fails":"도구 실행 실패 후","Agent":"에이전트","Agent \"{0}\" deleted":"에이전트 \"{0}\" 삭제됨","Agent name is required":"에이전트 이름이 필요합니다.","Agents":"에이전트","Aggregate results from parallel tasks.":"병렬 작업 결과를 집계합니다.","All Problems":"모든 문제","All input documents are ignored by configuration. Check your .copilotignore file.":"구성에서 모든 입력 문서를 무시합니다. .copilotignore 파일을 확인하세요.","Allow":"허용","Allow changing test assertions?":"테스트 어설션 변경을 허용하시겠습니까?","Allow edits to readonly file?":"읽기 전용 파일 편집을 허용하시겠습니까?","Allow for All Workspaces":"모든 작업 영역에 허용","Allow reading external directory?":"외부 디렉터리 읽기를 허용할까요?","Allow reading external files?":"외부 파일 읽기를 허용할까요?","Already indexed":"이미 인덱싱됨","Already indexing":"이미 인덱싱 중","An unknown error occurred. Please consult the log for more details.":"알 수 없는 오류가 발생했습니다. 자세한 내용은 로그를 참조하세요.","Analyzed usages of {0}, 1 result":"{0}의 사용 현황 분석, 1개 결과","Analyzed usages of {0}, no results":"{0}의 사용 현황 분석, 결과 없음","Analyzed usages of {0}, {1} results":"{0}의 사용 현황 분석, {1} 결과","Analyzing chat history":"채팅 기록 분석 중","Analyzing usages of {0}":"{0}의 사용 현황 분석 중","Analyzing your answers...":"답변을 분석하는 중...","Application":"애플리케이션","Apply Changes":"변경 내용 적용","Applying edits to `{0}`...\n\n":"'{0}'에 편집 내용을 적용하는 중...\n\n","Archive transcript before summarizing.":"요약 전에 기록을 보관합니다.","Are you sure you want to delete the agent \"{0}\"?":"에이전트 '{0}'을(를) 삭제하시겠습니까?","Are you sure you want to delete the session and its associated worktree?":"세션 및 관련 작업 트리를 삭제하시겠습니까?","Are you sure you want to delete the session?":"세션을 삭제하시겠습니까?","Ask a question about the files in your current workspace":"현재 작업 영역의 파일에 대해 질문하기","Ask before edits":"편집 전에 질문하기","Ask how to do something in the terminal":"터미널에서 작업을 수행하는 방법 확인","Ask questions about VS Code":"VS Code에 대한 질문하기","Asked a question ({0})":"하나의 질문을 함({0})","Asked {0} questions ({1})":"{0}개의 질문을 함({1})","Asking a question ({0})":"질문하기({0})","Asking {0} questions ({1})":"{0}개의 질문을 하는 중({1})","Attaching to session":"세션에 연결하는 중","Authorization failed. Please sign into GitHub and try again.":"권한 부여에 실패했습니다. GitHub에 로그인한 후 다시 시도하세요.","Authorize":"권한 부여","Authorize agent":"에이전트 권한 부여","Authorize for All Workspaces":"모든 작업 영역에 대한 권한 부여","Authorize for all workspaces":"모든 작업 영역에 대한 권한 부여","Authorizing":"권한 부여 중","Auto":"자동","Auto selects the best model for your request based on capacity and performance.":"용량과 성능에 따라 요청에 가장 적합한 모델을 자동으로 선택합니다.","Auto selects the best model for your request based on capacity and performance. Auto is given a {0}% discount.":"용량과 성능에 따라 요청에 가장 적합한 모델을 자동으로 선택합니다. 자동은 {0}%의 할인이 적용됩니다.","Auto selects the best model for your request based on capacity and performance. Auto is given a {0}% to {1}% discount.":"용량과 성능에 따라 요청에 가장 적합한 모델을 자동으로 선택합니다. 자동은 {0}%~{1}%의 할인이 적용됩니다.","Automatically select the best model":"자동으로 최상의 모델 선택","Background Agent":"백그라운드 에이전트","Background Agent delegation cancelled.":"백그라운드 에이전트 위임이 취소되었습니다.","Background Agent will work in an isolated worktree to implement your requested changes.":"백그라운드 에이전트는 격리된 작업 트리에서 요청하신 변경 사항을 구현합니다.","Balanced Claude model offering strong performance for everyday coding and chat tasks at faster speeds.":"일상적인 코딩과 채팅 작업에 강력한 성능을 빠른 속도로 제공하는 균형 잡힌 Claude 모델입니다.","Base branch `{0}` pushed to remote.":"베이스 분기 '{0}'이(가) 원격에 푸시되었습니다.","Be comprehensive for best results":"최상의 결과를 위해 자세히 작성하세요","Before conversation compaction":"대화 압축 전","Before tool execution":"도구 실행 전","Bing search results for \"{0}\"":"\"{0}\"에 대한 Bing 검색 결과","Browse folders...":"Browse folders...","Browse repositories...":"리포지토리 찾아보기...","Bypass all permissions":"모든 권한 바이패스","Cancel":"취소","Cannot generate a commit message because the changes were excluded from the context due to content exclusion rules.":"변경 내용이 콘텐츠 제외 규칙으로 인해 컨텍스트에서 제외되었으므로 커밋 메시지를 생성할 수 없습니다.","Cannot generate a commit message because there are no changes.":"변경 내용이 없으므로 커밋 메시지를 생성할 수 없습니다.","Change Completions Model...":"완성 모델 변경...","Changes migrated to worktree.":"변경 내용이 작업 트리로 마이그레이션되었습니다.","Chat session not found.":"채팅 세션을 찾을 수 없습니다.","Checked workspace, 1 problem found in {0}":"작업 영역을 확인했습니다. {0}에서 1개의 문제가 발견되었습니다.","Checked workspace, no problems found":"작업 영역을 확인했습니다. 문제를 발견하지 못했습니다.","Checked workspace, {0} problems found in {1}":"작업 영역을 확인했습니다. {1}에서 {0} 문제를 발견했습니다.","Checked {0} for test related files, none found":"테스트 관련 파일의 {0} 확인, 파일 없음","Checked {0}, 1 file found":"{0} 확인, 파일 1개 찾음","Checked {0}, 1 problem found":"{0} 확인됨, 문제 1개 발견","Checked {0}, no problems found":"{0} 확인했습니다. 문제를 찾을 수 없습니다.","Checked {0}, {1} files found":"{0} 확인, 파일 {1}개 찾음","Checked {0}, {1} problems found":"확인된 {0}, {1} 문제 발견","Checking workspace for problems":"문제가 있는지 작업 영역을 확인했습니다.","Checking {0}":"{0} 확인 중","Checkpoint from VS Code for cloud agent session":"클라우드 에이전트 세션에 대한 VS Code의 검사점","Choose an action":"작업 선택","Choose location":"위치 선택","Claude CLI Error: {0}":"Claude CLI 오류: {0}","Claude Code CLI is not installed.":"Claude CLI가 설치되어 있지 않습니다.","Claude Code CLI is not installed. Download Claude Code CLI to get started.":"Claude CLI가 설치되어 있지 않습니다. 시작하려면 Claude 코드 CLI를 다운로드하세요.","Claude Memory":"Claude 메모리","Clean up temporary resources.":"임시 리소스를 정리합니다.","Cloud agent cancelled":"클라우드 에이전트가 취소됨","Cloud agent delegation request cancelled.":"클라우드 에이전트 위임 요청이 취소되었습니다.","Cloud agent has begun work on **{0}** and will update this pull request as work progresses.":"클라우드 에이전트가 **{0}** 작업을 시작했으며, 작업이 진행되는 대로 이 끌어오기 요청을 업데이트할 예정입니다.","Cloud agent has begun work on your request":"클라우드 에이전트가 요청에 대한 작업을 시작했습니다.","Cloud agent is not authorized to run on this repository. This may be because the Copilot coding agent is disabled for your organization, or your active GitHub account does not have push access to the target repository.":"클라우드 에이전트는 이 리포지토리에서 실행할 수 있는 권한이 없습니다. 조직에서 Copilot 코딩 에이전트를 사용하지 않도록 설정했거나 활성 GitHub 계정에 대상 리포지토리에 대한 푸시 액세스 권한이 없기 때문일 수 있습니다.","Cloud agent is not enabled for this repository. You may need to enable it in [GitHub settings]({0}) or contact your organization administrator.":"이 리포지토리에 대해 클라우드 에이전트를 사용할 수 없습니다. [GitHub 설정]({0})에서 사용하도록 설정하거나 조직 관리자에게 문의해야 할 수 있습니다.","Cloud agent is unable to create pull requests in this repository. Please verify repository rules allow this operation.":"클라우드 에이전트가 이 리포지토리에서 끌어오기 요청을 만들 수 없습니다. 리포지토리 규칙에서 이 작업을 허용하는지 확인하세요.","Cloud agent requires elevated GitHub access to proceed.":"계속하려면 클라우드 에이전트에 상승된 GitHub 액세스 권한이 필요합니다.","Cloud agent service encountered an internal error. Please try again later.":"클라우드 에이전트 서비스에서 내부 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요.","Cloud agent was unable to create a pull request with the specified base branch `{0}`. Please push the branch to the remote and verify repository rules allow this operation.":"클라우드 에이전트가 지정된 베이스 분기 `{0}`을(를) 사용하여 끌어오기 요청을 만들 수 없습니다. 분기를 원격으로 푸시하고 리포지토리 규칙에서 이 작업을 허용하는지 확인하세요.","Cloud agent works asynchronously to create a pull request with your requested changes. This chat's history will be summarized and appended to the pull request as context.":"클라우드 에이전트는 요청한 변경 내용이 포함된 끌어오기 요청을 만들기 위해 비동기적으로 작동합니다. 이 채팅 기록은 요약되어 끌어오기 요청에 컨텍스트로 추가됩니다.","Cloud session cancelled.":"클라우드 세션이 취소되었습니다.","Code Review":"코드 검토","Code review generation failed.":"코드 검토 생성에 실패했습니다.","Code search results for \"{0}\" in {1}":"{1}에서 \"{0}\"에 대한 코드 검색 결과","Collecting workspace information":"작업 영역 정보 수집","Comment {0} of {1}":"댓글 {0}/{1}개","Commit Changes":"변경 내용 커밋","Commit your changes to continue cloud agent session. Close integrated terminal to cancel.":"변경 내용을 커밋하여 클라우드 에이전트 세션을 계속합니다. 취소하려면 통합 터미널을 닫으세요.","Committing and pushing local changes":"로컬 변경 내용을 커밋하고 푸시하는 중","Compact reasoning model for quick problem-solving with step-by-step thinking.":"단계별 생각으로 빠르게 문제를 해결하는 간결한 추론 모델입니다.","Complete the task as described in the {0}":"{0}에 설명된 대로 작업을 완료하세요.","Completed Task: \"{0}\"":"완료된 작업: \"{0}\"","Configuration saved, debug now?":"구성이 저장되었습니다. 지금 디버그하시겠습니까?","Configure Hook":"후크 구성","Configure Hook: {0}":"후크 구성: {0}","Configure Hook: {0} → {1}":"후크 구성: {0} → {1}","Configure Inline Suggestions":"인라인 제안 구성","Continue":"계속","Continue Setup":"설정 계속","Continue Workspace Setup?":"작업 영역 설정을 계속하시겠습니까?","Continue to iterate?":"계속 반복하시겠습니까?","Continue with #new workspace setup":"#new 작업 공간 설정으로 계속","Continue with truncation":"잘라내기 계속","Copilot":"Copilot","Copilot Models":"Copilot 모델","Copilot did not provide a response. Please try again.":"Copilot이 응답을 제공하지 않았습니다. 다시 시도하세요.","Copilot has been working on this problem for a while. It can continue to iterate, or you can send a new message to refine your prompt. [Configure max requests]({0})./Link to workbench settings for chat.maxRequests, which controls the maximum number of requests Copilot will make before stopping. This is used in the tool calling loop to determine when to stop iterating on a problem.":"Copilot이 한동안 이 문제에 대해 작업하고 있습니다. 계속해서 반복할 수도 있고, 새 메시지를 보내 프롬프트를 구체화할 수도 있습니다. [최대 요청 구성]({0}).","Copilot has encountered an error":"Copilot에서 오류가 발생했습니다.","Copilot is currently inactive":"Copilot가 현재 비활성 상태입니다.","Copilot only keeps its highest confidence comments to reduce noise and keep you focused.":"Copilot는 노이즈를 줄이고 사용자가 집중할 수 있도록 가장 높은 신뢰도 있는 주석만 유지합니다.","Copilot requires an empty folder as a workspace to continue workspace creation.":"Copilot은 작업 영역 만들기를 계속하려면 작업 영역으로 빈 폴더를 필요로 합니다.","Copilot will execute the [{0}]({1}) command.":"Copilot은 [{0}]({1}) 명령을 실행합니다.","Copilot will install the extension [{0}](command:workbench.extensions.action.showExtensionsWithIds?{1}) and its dependencies.":"Copilot은 확장 [{0}](command:workbench.extensions.action.showExtensionsWithIds?{1}) 및 해당 종속성을 설치합니다.","Copilot will resume setting up the workspace by creating the necessary files.":"Copilot은 필요한 파일을 만들어 작업 영역 설정을 다시 시작합니다.","Copy Changes":"변경 내용 복사","Could not check status of Github repo index":"GitHub 리포지토리 인덱스의 상태를 확인할 수 없습니다","Could not check the remote index status for this repo":"이 리포지토리에 대한 원격 인덱스 상태를 확인할 수 없음","Could not create a launch configuration: {0}":"시작 구성을 만들 수 없습니다. {0}","Could not find pull request #{0}":"끌어오기 요청 #{0} 찾을 수 없음","Could not find the associated pull request {0} for this chat session.":"이 채팅 세션에 대한 연결된 끌어오기 요청 {0}을(를) 찾을 수 없습니다.","Could not index Github repo. Repo may not exist or you may not have access to it.":"Github 리포지토리를 인덱싱할 수 없습니다. 리포지토리가 없거나 리포지토리에 대한 액세스 권한이 없을 수 있습니다.","Could not start debugging. Please try again.":"디버깅을 시작할 수 없습니다. 다시 시도하세요.","Create File":"파일 생성","Create File...":"파일 만들기...","Create Workspace...":"작업 영역 만들기...","Create a new Jupyter Notebook":"새 Jupyter Notebook 만들기","Create new agent":"새 에이전트 만들기","Created file":"만든 파일","Created from [VS Code](https://code.visualstudio.com/docs/copilot/copilot-coding-agent).":"[VS Code](https://code.visualstudio.com/docs/copilot/copilot-coding-agent)에서 생성되었습니다.","Created isolated worktree at {0}":"{0}에 격리된 작업 트리 만들어짐","Created {0}":"{0} 생성됨","Creating Claude Code CLI instance...":"Claude 코드 CLI 인스턴스를 만드는 중...","Creating a new notebook:\n":"새 전자 필기장 만들기:\n","Creating file":"파일을 만드는 중","Creating file ({0} lines)":"파일 생성 중({0}줄)","Creating file {0}...":"{0} 파일을 만드는 중...","Creating isolated worktree for Background Agent session...":"백그라운드 에이전트 세션을 위한 격리 작업 트리 만드는 중...","Creating pull request":"끌어오기 요청 생성","Creating snapshot...":"스냅샷을 만드는 중...","Creating {0}":"{0} 생성 중","Creating {0} ({1} lines)":"{0}({1} 줄) 만들기","Creation method":"생성 방법","Custom Agents":"사용자 지정 에이전트","Custom Models":"사용자 지정 모델","Custom permission handling. Exit 0: allow, Exit 2: deny.":"사용자 지정 권한 처리입니다. 종료 코드 0은 허용, 종료 코드 2는 거부를 의미합니다.","Debug session errored":"디버그 세션 오류","Debug session starting...":"디버그 세션을 시작하는 중...","Delegate":"위임","Delegate to Background Agent":"백그라운드 에이전트에 위임하기","Delegate to cloud agent":"클라우드 에이전트에 위임","Delegating":"위임하는 중","Delegating to cloud agent":"클라우드 에이전트를 위임하는 중","Delete":"삭제","Delete cell from {0}.":"{0}에서 셀을 삭제합니다.","Describe what this agent should do and when it should be used (be comprehensive for best results)":"이 에이전트가 무엇을 해야 하는지, 언제 사용되어야 하는지 설명해 주세요(최상의 결과를 위해 자세히 작성하세요).","Determining user intent...":"사용자 의도를 확인하는 중...","Disable Inline Suggestions":"인라인 제안 사용 안 함","Disabled":"사용 안 함","Do you want to allow edits to `{0}`?":"'{0}'에 대한 편집을 허용하시겠습니까?","Docker image {0} not found in Docker Hub registry":"Docker Hub 레지스트리에서 Docker 이미지 {0}을(를) 찾을 수 없습니다.","Download Claude Code CLI":"Claude 코드 CLI 다운로드","Edit File":"파일 편집","Edit Hook: {0}":"후크 편집: {0}","Edit Hook: {0} → {1}":"후크 편집: {0} → {1}","Edit agent: {0}":"에이전트 편집: {0}","Edit automatically":"자동으로 편집","Edit model":"모델 편집","Edit tools":"도구 편집","Edit {0}":"{0} 편집","Edited file":"편집한 파일","Edited {0}":"{0} 편집됨","Editing file":"파일 편집 중","Editing files":"파일 편집 중","Editing {0}":"{0} 편집 중","Edits applied successfully":"편집이 적용되었습니다.","Edits have already been applied":"편집 사항이 이미 적용되었습니다.","Enable Inline Suggestions":"인라인 제안 사용","Enable additional pull request features, such as checking out and applying changes.":"체크아,및 변경 내용 적용과 같은 추가 끌어오기 요청 기능을 지원합니다.","Enables use of {0} command in the terminal":"터미널에서 {0} 명령을 사용하도록 활성화합니다.","Enables use of {0} commands in the terminal":"터미널에서 {0} 명령을 사용하도록 활성화합니다.","Encountered an error while determining terminal quick fixes: {0}":"터미널 빠른 수정을 확인하는 동안 오류가 발생했습니다. {0}","Encountered an error while determining user intent: ({0}) {1}":"사용자 의도를 확인하는 동안 오류가 발생했습니다. ({0}) {1}","Encountered an error while fetching quick fix file context: {0}":"빠른 수정 파일 컨텍스트를 가져오는 동안 오류가 발생했습니다. {0}","Encountered an error while generating the file: ({0}) {1}":"파일을 생성하는 동안 오류가 발생했습니다.({0}) {1}","Enhanced GPT-4 model with improved instruction following and coding performance.":"명령 이행과 코딩 성능이 향상된 개선된 GPT-4 모델입니다.","Enter a tool name or pattern (e.g., \"Bash\", \"Edit\", or \"*\" for all)":"도구 이름이나 패턴 입력(예: \"Bash\", \"Edit\", 모두 선택을 의미하는 \"*\")","Enter a unique identifier for your agent:":"에이전트의 고유 식별자 입력:","Enter the system prompt for your agent:":"에이전트에 대한 시스템 프롬프트를 입력하세요.","Error configuring agent: {0}":"에이전트를 구성하는 중 오류 발생: {0}","Error configuring hook: {0}":"후크를 구성하는 중 오류가 발생했습니다. {0}","Error creating terminal: {0}":"터미널을 만드는 동안 오류가 발생했습니다. {0}","Error creating worktree for isolation: {0}":"격리를 위한 작업 트리를 만드는 동안 오류가 발생했습니다. {0}","Error during execution":"실행 중 오류 발생","Error opening memory file: {0}":"메모리 파일을 여는 중 오류 발생: {0}","Error querying package: {0}":"패키지 {0} 쿼리 중 오류가 발생했습니다.","Error: {0}":"오류: {0}","Exception updating external ingest index: {0}":"외부 수집 인덱스 업데이트 중 예외 발생: {0}","Exit 0: allow, Exit 2: block with stderr to model.":"종료 코드 0: 허용, 종료 코드 2: 표준 오류와 함께 모델로 차단합니다.","Explain":"설명","Explain how the code in your active editor works":"활성 편집기의 코드 작동 방식 설명","Explain using Copilot":"Copilot을 사용하여 설명","Explain what just happened in the terminal":"터미널에서 방금 발생한 문제 설명","Failed to add follow-up comment to the pull request.":"끌어오기 요청에 후속작업 설명을 추가하지 못했습니다.","Failed to apply changes to the current workspace. Please stage or commit your changes in the current workspace and try again.":"현재 작업 영역에 변경 내용을 적용하지 못했습니다. 현재 작업 영역에서 변경 내용을 스테이징하거나 커밋한 후 다시 시도하세요.","Failed to automatically commit and push your changes. Please commit or stash your changes manually and try again.":"변경 내용을 자동으로 커밋하고 푸시하지 못했습니다. 변경 내용을 수동으로 커밋하거나 스태시한 후 다시 시도하세요.","Failed to commit and push changes.":"변경 내용을 커밋하고 푸시하지 못했습니다.","Failed to commit changes. Please commit or stash your changes manually before using the cloud agent.":"변경 사항을 커밋하지 못했습니다. 클라우드 에이전트를 사용하기 전에 변경 내용을 수동으로 커밋하거나 스태시하세요.","Failed to create a new Claude Code session.":"새 Claude Code 세션을 만들지 못했습니다.","Failed to create workspace: {0}":"작업 영역을 만들지 못했습니다. {0}","Failed to create worktree for isolation, using default workspace directory":"기본 작업 영역 디렉터리를 사용하여 격리를 위한 작업 트리를 만들지 못했습니다.","Failed to create worktree. Proceeding without isolation.":"작업 트리를 만들지 못했습니다. 격리 없이 계속 진행합니다.","Failed to delete worktree: {0}":"작업 트리 삭제 실패: {0}","Failed to generate MCP configuration for {0}: {1}":"{0}에 대한 MCP 구성을 생성하지 못했습니다. {1}","Failed to generate MCP server configuration with a matching package name. Expected '{0}' but got '{1}' from generated configuration.":"패키지 이름이 일치하는 MCP 서버 구성을 생성하지 못했습니다. '{0}'이 필요하지만 생성된 구성에서 '{1}'이 확인되었습니다.","Failed to generate agent: {0}":"플랜 생성하지 못함: {0}","Failed to get worktree repository. Proceeding without migration.":"작업 트리 리포지토리를 가져오지 못했습니다. 마이그레이션 없이 계속 진행합니다.","Failed to install GitHub Pull Request extension: {0}":"GitHub 끌어오기 요청 확장 설치에 실패했습니다. {0}","Failed to migrate some changes: {0}. Continuing with worktree creation.":"일부 변경 내용을 마이그레이션하지 못했습니다. {0}. 작업 트리 생성은 계속 진행합니다.","Failed to push base branch to remote. Please push the branch manually and try again.":"베이스 분기를 원격에 푸시하지 못했습니다. 분기를 수동으로 푸시하고 다시 시도하세요.","Failed to push current branch.":"현재 분기를 푸시하지 못했습니다.","Failed to retrieve pull request information from job":"작업에서 끌어오기 요청 정보를 검색하지 못했습니다.","Failed to update external ingest index: {0}":"외부 수집 인덱스 업데이트 실패: {0}","Failed to validate tool {0}: {1}. Please open an issue for the MCP server or extension which provides this tool":"{0} 도구의 유효성을 검사하지 못했습니다. {1}. 이 도구를 제공하는 MCP 서버 또는 확장에 대한 문제를 여세요.","Fast and efficient Gemini model optimized for quick responses and high throughput.":"빠른 응답과 높은 처리량에 최적화된 빠르고 효율적인 Gemini 모델입니다.","Fastest and most compact Claude model. Ideal for quick responses and simple tasks.":"가장 빠르고 컴팩트한 Claude 모델입니다. 빠른 응답과 간단한 작업에 이상적입니다.","Fetch Web Content":"웹 콘텐츠 가져오기","Fetching project contents...":"프로젝트 콘텐츠를 가져오는 중...","Fetching pull request details":"끌어오기 요청 세부 정보를 가져오는 중입니다","Filtering to most relevant information":"가장 관련성이 높은 정보로 필터링","Finalizing index...":"색인을 마무리하는 중...","Finding test failures":"테스트 실패를 찾는 중","Fix":"수정","Fix test failure":"테스트 실패 수정","Fix using Copilot":"Copilot을 사용하여 수정","Folder":"폴더","Found test failures":"테스트 실패 발견","Generate":"생성","Generate Commit Message":"커밋 메시지 생성","Generate alt text":"대체 텍스트 생성","Generate code from markdown content":"Markdown 콘텐츠에서 코드 생성","Generate new code":"새 코드 생성","Generate query parameters for workspace search":"작업 영역 검색에 대한 쿼리 매개 변수 생성","Generate tests using Copilot":"Copilot을 사용하여 테스트 생성","Generate unit tests for the selected code":"선택한 코드에 대한 단위 테스트 만들기","Generate with Copilot":"Copilot를 사용하여 생성","Generating":"생성 중","Generating agent from description...":"설명에서 에이전트를 생성하는 중...","Generating debug configuration...":"디버그 구성을 생성하는 중...","Generating edits...":"편집을 생성하는 중...","Generating patch":"패치 생성 중","Generating patch ({0} lines)":"패치 생성 중({0}줄)","Generating patch ({0} lines) in {1}":"{1}에서 패치 생성 중({0}줄)","Generating plan to create a new workspace":"새 작업 영역을 만들기 위한 계획을 생성하는 중","Generating workspace preview...":"작업 영역 미리 보기를 생성하는 중...","Generating {0}":"{0} 생성중","Get answers grounded in web search and code search":"웹 검색 및 코드 검색에 기반한 답변 얻기","Getting setup information":"설치 정보 가져오기","GitHub Pull Request extension installed successfully.":"GitHub 끌어오기 요청 확장을 설치했습니다.","GitHub Pull Request extension is taking longer than expected to install.":"GitHub 끌어오기 요청 확장 설치가 예상보다 오래 걸리고 있습니다.","GitHub repo index not yet ready":"Github 리포지토리 인덱스가 아직 없습니다","Github repo index not yet. Please try again shortly":"Github 리포지토리 인덱스가 아직 없습니다. 잠시 후 다시 시도하세요.","Give Feedback":"피드백 제공","Go To Inline Suggestion":"인라인 제안으로 이동","Google Gemini model with balanced performance for coding and general assistance.":"코딩과 일반 지원에 균형 잡힌 성능을 제공하는 Google Gemini 모델입니다.","Google's advanced Gemini Pro model with strong reasoning and coding capabilities.":"강력한 추론과 코딩 능력을 갖춘 Google의 고급 Gemini Pro 모델입니다.","Got a minute? Help us make GitHub Copilot better.":"잠시만 시간을 내어 GitHub Copilot을 개선하는 데 도움을 주세요.","Grant":"허용","Grant access to editor context":"편집기에 대한 액세스 허용 컨텍스트","Here is Claude's plan:\n\n{0}":"Claude의 계획은 다음과 같습니다.\n\n{0}","Hide advanced options":"고급 옵션 숨기기","Hint: You can [regenerate this project without using this sample](command:workbench.action.chat.open?{0}) or use this [setting](command:workbench.action.openSettings?%5B%22github.copilot.chat.useProjectTemplates%22%5D) to configure the behavior.":"힌트: [이 샘플을 사용하지 않고 이 프로젝트를 다시 생성](command:workbench.action.chat.open?{0})하거나 이 [설정](command:workbench.action.openSettings?%5B%22github.copilot.chat.useProjectTemplates%22%5D)을 사용하여 동작을 구성할 수 있습니다.","How do I create a notebook to load data from a csv file?":"csv 파일에서 어떻게 데이터를 로드하는 Notebook을 만드나요?","I also recommend installing the {0} extension to make tests easy to run in VS Code:":"또한 VS Code 테스트를 쉽게 실행할 수 있도록 {0} 확장을 설치하는 것이 좋습니다.","If handling customer data, [disable telemetry]({0})./{Locked=']({'}":"고객 데이터를 처리하는 경우 [원격 분석을 비활성화하세요]({0}).","Individual Tools":"개별 도구","Initialize logging and telemetry.":"로깅과 원격 분석을 초기화합니다.","Insert a new cell in {0}:":"{0}에 새 셀 삽입:","Inserted text in {0}":"{0}에 삽입된 텍스트","Install .NET SDK":".NET SDK 설치","Install Extension {0}?":"확장 {0} 설치할까요?","Install and Checkout":"설치 및 체크아웃","Install {0} (`{1}`)?":"{0}('{1}')를 설치하시겠습니까?","Installing extension {0}":"확장 {0} 설치 중","Installing extension {0}...":"{0} 확장 설치 중...","Intent of this command is unclear or is not related to information technologies":"이 명령의 의도가 명확하지 않거나 정보 기술과 관련이 없습니다.","Invalid URL scheme. Only HTTP and HTTPS are supported.":"잘못된 URL 체계. HTTP와 HTTPS만 지원됩니다.","Invalid confirmation data.":"확인 데이터가 유효하지 않습니다.","Invalid input. Could not parse 'repo' argument":"유효하지 않은 입력입니다. 'repo' 인수를 구문 분석할 수 없습니다","Invalid input. No 'repo' argument provided":"유효하지 않은 입력입니다. 'repo' 인수가 제공되지 않았습니다.","Invalid pull request number received from cloud agent":"클라우드 에이전트에서 잘못된 끌어오기 요청 번호를 받았습니다.","Invalid pull request number: {0}":"잘못된 끌어오기 요청 번호: {0}","It looks like you may not have tests set up in this repository yet.":"이 리포지토리에 아직 테스트가 설정되지 않은 것 같습니다.","Later":"나중에","Launch Claude Code CLI using your GitHub Copilot subscription":"GitHub Copilot 구독을 사용하여 Claude 코드 CLI 시작","Learn More":"자세한 정보","Let me know if there's anything else I can help with!":"도와드릴 다른 사항이 있으면 알려주세요!","Lightweight Codex model for quick code completions and simple edits with low latency.":"짧은 대기 시간으로 빠른 코드 완성과 간단한 편집에 적합한 경량 Codex 모델입니다.","Local changes pushed to remote branch `{0}`.":"로컬 변경 내용이 원격 분기 '{0}'에 푸시되었습니다.","Looking not yet good, trying again...":"아직 상태가 좋지 않네요. 다시 시도 합니다...","Looking up change to suggest...":"제안할 변경 내용 찾는 중...","MCP Server":"MCP Server","Make changes to existing code":"기존 코드 변경","Maximum capability Codex model optimized for complex multi-file refactoring and large codebase understanding.":"복잡한 다중 파일 리팩터링과 대규모 코드베이스 해석에 최적화된 최고 성능 Codex 모델입니다.","Maximum turns reached ({0})":"최대 턴에 도달했습니다({0}).","Migrating changes to worktree...":"변경 내용을 작업 트리로 마이그레이션 중...","Minimal mode is enabled. You will need to change `github.copilot.advanced.authPermissions` to `default` to use this feature.":"최소 모드를 사용할 수 있습니다. 이 기능을 사용하려면 'github.copilot.advanced.authPermissions'를 'default'로 변경해야 합니다.","Missing from {0}":"{0}에 없음","Model":"모델","Model determines the agent's reasoning capabilities and speed.":"모델은 에이전트의 추론 기능과 속도를 결정합니다.","Modified {0}":"{0}에 수정함","Modify":"수정","Modifying {0}. Stdin Input: {1}":"{0}을(를) 수정하는 중입니다. 표준 입력: {1}","Most capable Claude model. Excellent for complex analysis, coding tasks, and nuanced creative writing.":"가장 뛰어난 Claude 모델입니다. 복잡한 분석, 코딩 작업, 섬세한 창의적 글쓰기에 탁월합니다.","Move Changes":"변경 내용 이동","Never Ask Again":"다시 묻지 않음","No Claude models with Messages API found":"메시지 API가 적용된 Claude 모델을 찾을 수 없음","No active repository found to checkout pull request.":"끌어오기 요청을 체크 아웃할 활성 리포지토리를 찾을 수 없습니다.","No active repository found to delete worktree.":"작업 트리를 삭제할 활성 리포지토리를 찾을 수 없습니다.","No active repository found. Open a GitHub repository to continue with cloud agent.":"활성 리포지토리를 찾을 수 없습니다. GitHub 리포지토리를 열어 클라우드 에이전트를 계속 진행합니다.","No agents found. Create specialized subagents that Claude can delegate to.":"에이전트를 찾을 수 없습니다. Claude가 위임할 수 있는 전문 하위 에이전트를 만드세요.","No change found to suggest.":"제안할 변경 내용이 없습니다.","No cloud agent available":"사용할 수 있는 클라우드 에이전트 없음","No git repos found":"Git 리포지토리를 찾을 수 없음","No language model available for agent generation":"에이전트 생성에 사용할 수 있는 언어 모델이 없습니다.","No memories have been saved yet. The memory folder will be created when the first memory is saved.":"아직 저장된 메모리가 없습니다. 첫 번째 메모리가 저장되면 메모리 폴더가 만들어집니다.","No questions provided. The questions array must contain at least one question.":"질문이 제공되지 않았습니다. 질문 배열에는 최소한 하나 이상의 질문이 포함되어야 합니다.","No remotely indexable repos found":"원격으로 인덱싱 가능한 리포지토리를 찾을 수 없음","No request found, or it has expired. Please re-submit your query.":"요청을 찾을 수 없거나 만료되었습니다. 쿼리를 다시 제출하세요.","No result from tool":"도구에서 결과 없음","No valid auth token":"유효한 인증 토큰 없음","No workspace found":"작업 영역을 찾을 수 없습니다.","No workspace is currently open. Memory operations require an active workspace.":"현재 열려 있는 작업 영역이 없습니다. 메모리 작업에는 활성 작업 영역이 필요합니다.","Not Now":"나중에","Not authenticated":"인증되지 않음","Ok. I saved this decision to the `{0}` setting":"확인 이 결정을 '{0}' 설정에 저장했습니다.","Ok. I won't bother you again for now. If you change your mind, you can react to the authentication request in the Account menu.":"확인 지금은 더 이상 귀찮게 하지 않겠습니다. 마음이 바뀌면 계정 메뉴에서 인증 요청에 반응하실 수 있습니다.","Only \"Plan\" agent is supported":"\"계획\" 에이전트만 지원됩니다.","Only \"Plan\" agent is supported. Received: \"{0}\"":"\"계획\" 에이전트만 지원됩니다. 수신됨: \"{0}\"","Open":"열기","Open Command Palette":"명령 팔레트 열기","Open Completions Panel...":"완료 패널 열기...","Open Folder...":"폴더 열기...","Open Logs...":"로그 열기...","Open Settings (JSON)":"설정 열기(JSON)","Open a GitHub repository to use the cloud agent.":"GitHub 리포지토리를 열어 클라우드 에이전트를 사용하세요.","Open an empty folder to continue":"계속하려면 빈 폴더를 엽니다.","Open in New Window":"새 창에서 열기","Open in editor":"편집기에서 열기","Open on GitHub":"GitHub에서 열기","Open untrusted web page?":"신뢰할 수 없는 웹 페이지를 여시겠습니까?","OpenAI Codex model specialized for code generation, debugging, and software development tasks.":"코드 생성, 디버깅, 소프트웨어 개발 작업에 특화된 OpenAI Codex 모델입니다.","Opened Simple Browser at {0}":"{0}에 간단한 브라우저 열었음","Opening Simple Browser at {0}":"{0}에 간단한 브라우저 열기","Opening agents configuration...":"에이전트 구성을 여는 중...","Opening hooks configuration...":"후크 구성을 여는 중...","Opening memory file picker...":"메모리 파일 선택기를 여는 중...","Optimized GPT-4 model with faster responses and multimodal capabilities.":"더 빠른 응답과 다중 모달 기능을 갖춘 최적화된 GPT-4 모델입니다.","Optimizing tool selection...":"도구 선택 최적화 중...","Other requirements have not been met.":"다른 요구 사항이 충족되지 않았습니다.","Package {0} does not exist on NuGet.org.":"패키지 {0}이(가) NuGet.org에 없습니다.","Package {0} not found in PyPI registry":"PyPI 레지스트리에서 패키지 {0}을(를) 찾을 수 없음","Package {0} not found in npm registry":"npm 레지스트리에서 패키지 {0}을(를) 찾을 수 없음","Part of this attachment was not sent to the model due to context window limitations.":"컨텍스트 창 제한으로 인해 이 첨부 파일의 일부가 모델로 전송되지 않았습니다.","Part of this file was not sent to the model due to context window limitations. Try attaching specific selections from your file instead.":"컨텍스트 창 제한으로 인해 이 파일의 일부가 모델로 전송되지 않았습니다. 대신 파일에서 특정 선택 항목을 첨부해 보세요.","Partner Agents":"파트너 에이전트","Path does not exist":"경로가 없습니다.","Pause":"일시 중지","Permission Mode":"권한 모드","Permission Request":"권한 요청","Personal":"개인","Personal agents":"개인 에이전트","Pick Folder":"폴더 선택","Pick Model":"모델 선택","Pick Permission Mode":"권한 모드 선택","Pick a testing framework":"테스트 프레임워크 선택","Pick from these options, or use chat to tell me what you'd prefer:":"다음 옵션 중에서 선택하거나, 채팅을 사용하여 원하는 것을 알려주세요.","Plan Agent":"계획 에이전트","Plan mode":"계획 모드","Planning ...":"계획하는 중 ...","Please authorize usage of **@{0}** on {1} and resend your question. [Learn more]({2})./{Locked=']({'}":"{1}에 대한 **@{0}**의 사용 권한을 부여하고 질문을 다시 보내세요. [자세한 정보]({2}).","Please complete authorization in your browser and resend your question.":"브라우저에서 권한 부여를 완료하고 질문을 다시 보내세요.","Please open a text editor to use the `#selection` variable./{Locked='`#selection`'}":"`#selection` 변수를 사용하려면 텍스트 편집기를 여세요.","Please provide a message for the cloud agent.":"클라우드 에이전트에 대한 메시지를 입력하세요.","Please specify a question when using this command.\n\nUsage: {0}":"이 명령을 사용할 때 질문을 지정하세요.\n\n사용량: {0}","Premium Models":"Premium 모델","Preparing":"준비 중","Problems in {0}":"{0}의 문제","Progress update":"진행률 업데이트","Project":"프로젝트","Project agents":"프로젝트 에이전트","Project memory":"프로젝트 메모리","Project memory (local)":"프로젝트 메모리(로컬)","Project memory (local) - {0}":"프로젝트 메모리(로컬) - {0}","Project memory - {0}":"프로젝트 메모리 - {0}","Prompt size exceeded":"프롬프트 크기가 초과되었습니다.","Propose a fix for the problems in the selected code":"선택한 코드의 문제에 대한 수정 제안","Push Branch":"분기 푸시","Push your currently checked out branch `{0}`, or start from the default branch `{1}`?":"현재 체크아웃한 분기 '{0}'을(를) 푸시하시겠습니까, 아니면 기본 분기 '{1}'에서 시작하시겠습니까?","Pushing base branch to remote":"베이스 분기를 원격에 푸시하는 중","Question \"{0}\" must have at least two options, or none for free text input.":"질문 \"{0}\"에는 최소 두 개의 선택지가 있어야 하며, 자유 텍스트 입력용이라면 선택지가 없어야 합니다.","Quota Exceeded":"할당량이 초과됨","Quota Exceeded\n\nServer Error: {0}\nError Code: {1}":"할당량 초과\n\n서버 오류: {0}\n오류 코드: {1}","Rate is counted at {0}x.":"속도는 {0}배로 계산됩니다.","Read":"읽기","Read Terminal":"터미널 읽기","Read cell output":"셀 출력 읽기","Read changed files in the active git repository":"활성 Git 리포지토리에서 변경된 파일을 읽습니다.","Read changed files in {0}":"{0} 변경된 파일 읽기","Read project structure":"프로젝트 구조 읽기","Read skill `{0}`: ${formatUriForFileWidget(readLocation)}, lines ${start} to ${end}":"읽기 기술 `{0}`: ${formatUriForFileWidget(readLocation)}, ${start}~${end}줄","Read skill `{0}`: ${formatUriForFileWidget(uri)}":"읽기 기술 `{0}`: ${formatUriForFileWidget(uri)}","Read skill {0}":"기술 {0} 읽기","Read skill {0}, lines {1} to {2}":"읽기 기술 {0}, {1}~{2}줄","Read {0}":"{0} 읽기","Read {0}, line {1}":"읽기 {0}, 줄 {1}","Read {0}, lines {1} to {2}":"읽기 {0}, {1} 줄에서 {2} 줄까지","Reading cell output":"셀 출력을 읽는 중","Reading changed files in the active git repository":"활성 Git 리포지토리에서 변경된 파일을 읽고 있습니다.","Reading changed files in {0}":"{0} 변경된 파일을 읽는 중","Reading project structure":"프로젝트 구조 읽기","Reading skill `{0}`: ${formatUriForFileWidget(readLocation)}, lines ${start} to ${end}":"읽기 기술 `{0}`: ${formatUriForFileWidget(readLocation)}, ${start}~${end}줄","Reading skill `{0}`: ${formatUriForFileWidget(uri)}":"읽기 기술 `{0}`: ${formatUriForFileWidget(uri)}","Reading skill {0}":"읽기 기술 {0}","Reading skill {0}, lines {1} to {2}":"읽기 기술 {0}, {1}~{2}줄","Reading {0}":"{0}을(를) 읽는 중","Reading {0}, lines {1} to {2}":"읽기 {0}, {1} 줄에서 {2} 줄까지","Ready":"준비","Ready to code?":"코딩할 준비가 되셨나요?","Received invalid response {0} from cloud agent.":"클라우드 에이전트로부터 잘못된 응답 {0}을(를) 받았습니다.","Reconciling with server...":"서버와 조정하는 중...","Refine alt text":"대체 텍스트 구체화","Refining question to improve search accuracy.":"검색 정확도를 향상시키기 위해 질문을 구체화합니다.","Reliable GPT-4 model suitable for a wide range of coding and general tasks.":"다양한 코딩과 일반 작업에 신뢰할 수 있는 GPT-4 모델입니다.","Replace cell in {0}:":"{0}에서 셀 바꾸기:","Replacing {0} lines":"{0}줄을 바꾸는 중","Replacing {0} lines in {1}":"{1}에서 {0}줄을 바꾸는 중","Replacing {0} lines with {1} lines":"{0}줄을 {1}줄로 바꾸는 중","Replacing {0} lines with {1} lines in {2}":"{2}에서 {0}줄을 {1}줄로 바꾸는 중","Reply to Comment":"댓글에 회신","Repo base branch is not detected on remote. Push your branch and try again.":"원격에서 리포지토리 베이스 분기를 찾을 수 없습니다. 분기를 푸시한 후 다시 시도해 주세요.","Report Intent":"보고서 의도","Repository":"리포지토리","Repository information is not available. Open a GitHub repository to continue with cloud agent.":"리포지토리 정보를 사용할 수 없습니다. GitHub 리포지토리를 열어 클라우드 에이전트를 계속 진행합니다.","Request to index '{0}' failed":"'{0}' 인덱싱 요청 실패","Retrieving Notebook summary.":"Notebook 요약을 가져오는 중입니다.","Retrying snapshot creation...":"스냅샷 만들기를 다시 시도하는 중...","Review":"검토","Review the selected code in your active editor":"활성 편집기에서 선택한 코드 검토","Reviewed your code and generated {0} suggestions.":"코드를 검토하고 제안 {0}개를 생성했습니다.","Reviewing changes...":"변경 내용을 검토하는 중...","Reviewing selected code in {0}...":"{0}의 선택한 코드를 검토하는 중...","Reviewing staged changes in {0}...":"{0}에서 스테이징된 변경 내용을 검토하는 중...","Reviewing staged changes...":"스테이징된 변경 내용을 검토하는 중...","Reviewing uncommitted changes...":"커밋되지 않은 변경 내용을 검토하는 중...","Reviewing unstaged changes in {0}...":"{0}에서 스테이징되지 않은 변경 내용을 검토하는 중...","Reviewing unstaged changes...":"스테이징되지 않은 변경 내용을 검토하는 중...","Reviewing your code did not provide any feedback.":"코드를 검토했지만 피드백이 제공되지 않았습니다.","Reviewing your code...\n/{Locked='](command:workbench.panel.markers.view.focus)'}":"코드 검토 중...\n","Run Command `{0}`?":"명령 `{0}`을(를) 실행할까요?","Run Notebook Cell":"Notebook 셀 실행","Run Shell Command":"셸 명령 실행","Running []({0})":"[]({0}) 실행 중","Running command `{0}`":"명령 ‘{0}’ 실행 실행중","Runs after tool completes successfully.":"도구가 성공적으로 완료된 후 실행됩니다.","Runs when a tool fails or is interrupted.":"도구가 실패하거나 중단될 때 실행됩니다.","Save File":"파일 저장","Save Hook Configuration":"후크 설정 저장","Scaffold code for a new file or project in a workspace":"작업 영역의 새 파일 또는 프로젝트에 대한 스캐폴드 코드","Scanning files...":"파일 검사 중...","Search":"검색","Search Extension Marketplace":"확장 마켓플레이스 검색","Search Extensions":"확장 검색","Search code in your current workspace":"현재 작업 영역에서 코드 검색","Search code keywords in your current workspace":"현재 작업 영역에서 코드 키워드 검색","Search complete: {0}":"검색 완료: {0}","Search for a repository...":"리포지토리 검색...","Searched VS Code API for {0}":"VS Code API에서 {0} 검색함","Searched for files matching `{0}`":"'{0}'와(과) 일치하는 파일을 검색했습니다.","Searched for files matching {0}, 1 match":"{0} 일치하는 파일을 검색했습니다. 일치 항목은 1입니다.","Searched for files matching {0}, no matches":"{0} 일치하는 파일을 검색했습니다. 일치하는 항목이 없습니다.","Searched for files matching {0}, {1} matches":"{0}, {1} 일치하는 파일을 검색했습니다.","Searched for regex `{0}`":"정규식 '{0}' 검색함","Searched for regex {0}, 1 result":"정규식 {0} 검색함, 결과 1개","Searched for regex {0}, no results":"정규식 {0} 검색함, 결과 없음","Searched for regex {0}, {1} results":"정규식 {0} 검색함, 결과 {1}개","Searched for text {0}, 1 result":"텍스트 {0} 검색함, 결과 1개","Searched for text {0}, no results":"텍스트 {0} 감색함, 결과 없음","Searched for text {0}, {1} results":"텍스트 {0} 검색함, 결과 {1}개","Searched for {0}":"{0} 검색됨","Searched for {0}, 1 result":"{0} 검색됨, 결과 1","Searched for {0}, no results":"{0} 검색되었지만 결과가 없습니다.","Searched for {0}, {1} results":"{0}, {1} 결과 검색됨","Searched {0} for \"{1}\", 1 result":"\"{1}\" {0} 검색됨, 결과 1","Searched {0} for \"{1}\", no results":"\"{1}\" 대한 {0} 검색되었지만 결과가 없습니다.","Searched {0} for \"{1}\", {2} results":"검색된 {0} \"{1}\", {2} 결과","Searching '{0}' for relevant code snippets":"'{0}'에서 관련 코드 조각을 검색하는 중","Searching Bing for \"{0}\"...":"Bing에서 \"{0}\"을(를) 검색하는 중...","Searching VS Code API for {0}":"VS Code API에서 {0} 검색 중","Searching command and setting index....":"명령 및 설정 인덱스를 검색하는 중...","Searching for files matching {0}":"{0} 일치하는 파일을 검색하는 중","Searching for regex {0}":"정규식 {0} 검색 중...","Searching for relevant definitions...":"관련 정의를 검색하는 중...","Searching for relevant references...":"관련 참조를 검색하는 중...","Searching for text {0}":"텍스트 {0} 검색 중...","Searching for {0}":"{0}을(를) 검색하는 중","Searching project template index...":"프로젝트 서식 파일 인덱스를 검색하는 중...","Searching {0} for \"{1}\"":"\"{1}\"에 대한 {0}을(를) 검색하는 중","Searching {0} for \"{1}\"...":"\"{1}\"에 대한 {0}을(를) 검색하는 중...","Select a hook to edit or add a new one":"편집할 후크를 선택하거나 새 후크를 추가하세요.","Select a recent folder":"Select a recent folder","Select an agent to view, edit, or delete":"보고, 편집하거나, 삭제할 에이전트 선택","Select an enclosing range":"묶는 범위 선택","Select an enclosing range to explain":"설명할 묶은 범위 선택","Select an enclosing range to review":"검토할 묶은 범위 선택","Select an option":"옵션 선택","Select memory file to edit":"편집할 메모리 파일 선택","Select model":"모델 선택","Select repository":"리포지토리 선택","Select tools":"도구 선택","Select which custom agent to use":"사용할 사용자 지정 에이전트 선택","Select which model to use":"사용할 모델 선택","Select which partner agent to use":"사용할 파트너 에이전트 선택","Send updates to Slack or dashboards.":"Slack 또는 대시보드에 업데이트를 전송합니다.","Session ended":"세션 종료됨","Set up Tests":"테스트 설정","Show \"{0}\"":"\"{0}\" 표시","Show Diagnostics...":"진단 표시...","Show Log":"로그 표시","Show Skipped":"건너뛴 항목 표시","Show advanced options":"고급 옵션 표시","Show in Command Palette":"명령 팔레트에 표시","Show in Settings Editor":"설정 편집기에 표시","Simple Browser opened at {0}":"{0}에 간단한 브라우저 열려 있음","Skip":"건너뛰기","Skip Changes":"변경 내용 건너뛰기","Some of the submitted languages are currently not supported: {0}":"제출된 언어 중 일부는 현재 지원되지 않습니다. {0}","Sorry, an error occurred: {0}":"죄송합니다. 오류가 발생했습니다. {0}","Sorry, binary files are not currently supported.":"죄송합니다. 이진 파일은 현재 지원되지 않습니다.","Sorry, but I can only assist with programming related questions.":"죄송합니다. 프로그래밍 관련 질문만 지원할 수 있습니다.","Sorry, no response was returned.":"죄송합니다. 응답이 반환되지 않았습니다.","Sorry, something went wrong.":"죄송합니다. 문제가 발생했습니다.","Sorry, the resource was not found.":"리소스를 찾을 수 없습니다.","Sorry, the response hit the length limit. Please rephrase your prompt.":"죄송합니다. 응답이 길이 제한에 도달했습니다. 프롬프트를 다시 입력하세요.","Sorry, the response matched public code so it was blocked. Please rephrase your prompt.":"죄송합니다. 응답이 공용 코드와 일치하여 차단되었습니다. 프롬프트를 다시 입력하세요.","Sorry, the response matched public code so it was blocked. Please rephrase your prompt. [Learn more](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)./{Locked='](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)'}":"죄송합니다. 응답이 공용 코드와 일치하여 차단되었습니다. 프롬프트를 다시 입력하세요. [자세한 정보](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs).","Sorry, the response was filtered by the Responsible AI Service. Please rephrase your prompt and try again.":"죄송합니다. 책임 있는 AI 서비스에서 응답을 필터링했습니다. 프롬프트를 다시 입력하고 다시 시도하세요.","Sorry, the response was filtered by the Responsible AI Service. Please rephrase your prompt and try again. [Learn more](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)./{Locked='](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)'}":"죄송합니다. 책임 있는 AI 서비스에서 응답을 필터링했습니다. 프롬프트를 바꿔 입력하고 다시 시도하세요. [자세한 정보](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs).","Sorry, the upstream model provider is currently experiencing high demand. Please try again later or consider switching to Auto.":"Sorry, the upstream model provider is currently experiencing high demand. Please try again later or consider switching to Auto.","Sorry, there was a network error. Please try again later. Request id: {0}\n\nReason: {1}":"죄송합니다. 네트워크 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요. 요청 ID: {0}\n\n이유: {1}","Sorry, this document is too large for inline chat.":"죄송합니다. 이 문서는 너무 커서 인라인 채팅에서 사용할 수 없습니다.","Sorry, you have been rate-limited. Please wait {0} before trying again. [Learn More]({1})\n\nServer Error: {2}\nError Code: {3}/{Locked=']({'}":"죄송합니다. 속도가 제한되었습니다. {0} 동안 기다렸다가 다시 시도해 주세요. [자세한 정보]({1})\n\n서버 오류: {2}\n오류 코드: {3}","Sorry, you have exceeded the agent mode rate limit. Please switch to ask mode and try again later.":"죄송합니다. 에이전트 모드 요금 한도를 초과했습니다. 요청 모드로 전환하고 나중에 다시 시도해 주세요.","Sorry, you have exhausted this model's rate limit. Please wait {0} before trying again, or switch to Auto. [Learn More]({1})/{Locked=']({'}":"Sorry, you have exhausted this model's rate limit. Please wait {0} before trying again, or switch to Auto. [Learn More]({1})","Sorry, your prompt was filtered by the Responsible AI Service. Please rephrase your prompt and try again.":"죄송합니다. 책임 있는 AI 서비스에서 프롬프트를 필터링했습니다. 프롬프트를 다시 입력하고 다시 시도하세요.","Sorry, your prompt was filtered by the Responsible AI Service. Please rephrase your prompt and try again. [Learn more](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)./{Locked='](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)'}":"죄송합니다. 책임 있는 AI 서비스에서 프롬프트를 필터링했습니다. 프롬프트를 다시 입력하고 다시 시도하세요. [자세히 알아보세요](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs).","Sorry, your request failed. Please try again.\n\nCopilot Request id: {0}\n\nGH Request Id: {1}\n\nReason: {2}":"죄송합니다. 요청에 실패했습니다. 다시 시도하세요.\n\nCopilot 요청 ID: {0}\n\nGH 요청 ID: {1}\n\n이유: {2}","Sorry, your request failed. Please try again.\n\nCopilot Request id: {0}\n\nReason: {1}":"죄송합니다. 요청에 실패했습니다. 다시 시도하세요.\n\nCopilot 요청 ID: {0}\n\n이유: {1}","Sorry, your request failed. Please try again. Request id: {0}":"죄송합니다. 요청에 실패했습니다. 다시 시도하세요. 요청 ID: {0}","Sorry, your request was rate-limited. Please wait {0} before trying again. [Learn More]({1})/{Locked=']({'}":"죄송합니다. 요청이 속도 제한을 받았습니다. 다시 시도하기 전에 {0} 기다려 주세요. [자세한 정보]({1})","Source":"원본","Source: {0}":"원본: {0}","Standard Models":"표준 모델","Start Session":"세션 시작","Start a new Claude Code session":"새 Claude Code 세션 시작","Started debugging {0}":"{0} 디버깅 시작됨","Status":"상태","Still resolving repos. Please try again shortly.":"아직 리포지토리를 확인하는 중입니다. 잠시 후 다시 시도하세요.","Still updating workspace index. Falling back to using the latest remote code index only. Response may be less accurate.":"작업 영역 인덱스를 아직 업데이트하는 중입니다. 최신 원격 코드 인덱스만 사용으로 대체합니다. 응답의 정확도가 낮을 수 있습니다.","Stop Terminal Session":"터미널 세션 중지","Stop hook: {0}":"Stop hook: {0}","Suggested change:":"제안한 변경 내용:","Summarized conversation history":"요약된 대화 내용","Summarizing conversation history...":"대화 내용을 요약하는 중...","Sure, here is the file you requested:":"물론입니다. 요청한 파일은 다음과 같습니다.","Switched to {0} agent":"{0} 에이전트로 전환됨","Switching to {0} agent":"{0} 에이전트로 전환","The '{0}' command was not found. .NET SDK 10 or newer must be installed and available in PATH.":"'{0}' 명령을 찾을 수 없습니다. .NET SDK 10 이상이 설치되어 있고 PATH에서 사용할 수 있어야 합니다.","The GitHub Pull Requests extension is required to checkout this PR. Would you like to install and checkout?":"이 PR을 체크 아웃하려면 GitHub 끌어오기 요청 확장이 필요합니다. 설치하고 체크 아웃하시겠습니까?","The additional permissions are required for this feature.":"이 기능에는 추가 권한이 필요합니다.","The edit generation was not successful. Please try again.":"편집을 생성하지 못했습니다. 다시 시도하세요.","The extension has been temporarily blocked due to making too many requests. Please try again later.":"너무 많은 요청을 하여 확장이 일시적으로 차단되었습니다. 나중에 다시 시도하세요.","The installed .NET SDK must be version 10 or newer. Found {0}.":"설치된 .NET SDK는 버전 10 이상이어야 합니다. {0}을(를) 찾았습니다.","The model asked to run a build task, which requires a workspace folder. Please open a folder and retry.":"모델에서 작업 영역 폴더가 필요한 빌드 작업을 실행하도록 요청했습니다. 폴더를 열고 다시 시도하세요.","The model indicates the above task should be run before debugging. Do you want to save+run it?":"모델은 디버깅하기 전에 위의 작업을 실행해야 했음을 나타냅니다. 저장하고 실행하시겠습니까?","The model unexpectedly did not return a response. Request ID: {0}":"모델이 예기치 않게 응답을 반환하지 않았습니다. 요청 ID: {0}","The model wants to change the assertions in `{0}`. Do you want to allow this?":"모델에서 '{0}'의 어설션을 변경하려고 합니다. 허용하시겠습니까?","The path '{0}' does not exist on this computer.":"'{0}' 경로가 이 컴퓨터에 없습니다.","The repository `{0}/{1}` was not found or you do not have access to it.":"리포지토리 `{0}/{1}`을(를) 찾을 수 없거나 액세스할 수 없습니다.","The selected folder is not trusted.":"선택한 폴더를 신뢰할 수 없습니다.","The selected folder is not trusted. Please trust the folder to continue with the {0}.":"선택한 폴더를 신뢰할 수 없습니다. {0}(으)로 계속하려면 폴더를 신뢰하세요.","The selected repository has uncommitted changes. Should these changes be included in the new worktree?":"선택한 리포지토리에 커밋되지 않은 변경 내용이 있습니다. 이러한 변경 내용을 새 작업 트리에 포함할까요?","There are too many changes to review, try reviewing a smaller set of changes.":"검토할 변경 내용이 너무 많습니다. 더 작은 변경 내용 집합을 검토해 보세요.","There is no upstream branch for Pull Request #{0}. View it on GitHub for more details":"끌어오기 요청 #{0}에 대한 업스트림 분기가 없습니다. 자세한 내용은 GitHub에서 확인하세요.","There is too much text to review, try reviewing a smaller selection.":"검토할 텍스트가 너무 많습니다. 더 작은 선택 항목을 검토해 보세요.","Thinking":"생각","Thinking ...":"생각 중...","This attachment was not sent to the model due to context window limitations.":"컨텍스트 창 제한으로 인해 이 첨부 파일이 모델로 전송되지 않았습니다.","This file could not be read: {0}":"다음 파일을 읽을 수 없음: {0}","This file preview was generated by Copilot and may contain surprises or mistakes.\n\nAsk followup questions to refine it, then press Create Workspace.":"이 파일 미리 보기는 Copilot에서 생성하였으며, 깜짝 놀랄 내용이나 실수를 포함할 수 있습니다.\n\n후속 질문으로 구체화한 다음 [작업 영역 만들기]를 누르세요.","This instance of Claude Code CLI is configured to use your GitHub Copilot subscription.":"이 Claude 코드 CLI 인스턴스는 GitHub Copilot 구독을 사용하도록 구성되어 있습니다.","This workspace has uncommitted changes. Should these changes be pushed and included in cloud agent's work?":"이 작업 영역에 커밋되지 않은 변경 내용이 있습니다. 이러한 변경 내용을 푸시하고 클라우드 에이전트의 작업에 포함해야 하나요?","Timed out waiting for cloud agent to begin work. Please try again shortly.":"클라우드 에이전트가 작업을 시작할 때까지 기다리는 동안 시간이 초과되었습니다. 잠시 후 다시 시도하세요.","Timed out waiting for the cloud agent to respond. The agent may still be processing your request.":"클라우드 에이전트가 응답할 때까지 기다리는 동안 시간이 초과되었습니다. 에이전트가 여전히 요청을 처리하고 있을 수 있습니다.","To get more relevant Chat results, we need permission to read the contents of your repository on GitHub.":"더 관련성이 높은 채팅 결과를 얻으려면 GitHub에서 리포지토리의 콘텐츠를 읽을 수 있는 권한이 필요합니다.","To have a great conversation, ask me questions as if I was a real programmer:\n\n* **Show me the code** you want to talk about by having the files open and selecting the most important lines.\n* **Make refinements** by asking me follow-up questions, adding clarifications, providing errors, etc.\n* **Review my suggested code** and tell me about issues or improvements, so I can iterate on it.\n\nYou can also ask me questions about your editor selection by [starting an inline chat session](command:inlineChat.start).\n\nLearn more about [GitHub Copilot](https://docs.github.com/copilot/using-github-copilot/getting-started-with-github-copilot?tool=vscode&utm_source=editor&utm_medium=chat-panel&utm_campaign=2024q3-em-MSFT-getstarted) in [Visual Studio Code](https://code.visualstudio.com/docs/copilot/overview). Or explore the [Copilot walkthrough](command:github.copilot.open.walkthrough)./{Locked='](command:inlineChat.start)'}":"멋진 대화를 나누고 싶다면, 제가 진짜 프로그래머인 것처럼 제게 질문해 보세요.\n\n* 파일을 열고 가장 중요한 줄을 선택하여 이야기를 나누고 싶은 **코드를 보여주세요**.\n* 후속 질문을 하거나, 설명을 추가하거나, 오류를 제공하는 등의 방법으로 **구체화하세요**.\n* **제가 제안한 코드를 검토**하고 문제점이나 개선점을 알려주면 반복할 수 있습니다.\n\n[인라인 채팅 세션을 시작](command:inlineChat.start)하여 편집기 선택에 대해 질문할 수도 있습니다.\n\n[Visual Studio Code](https://code.visualstudio.com/docs/copilot/overview)에서 [GitHub Copilot](https://docs.github.com/copilot/using-github-copilot/getting-started-with-github-copilot?tool=vscode&utm_source=editor&utm_medium=chat-panel&utm_campaign=2024q3-em-MSFT-getstarted)에 대해 자세히 알아보세요. 또는 [Copilot 연습](command:github.copilot.open.walkthrough)을 탐색해 보세요.","Too many filesets, cleaning up old ones...":"파일 세트가 너무 많아 이전 파일 세트를 정리하는 중...","Too many images in request: {0} images provided, but the model supports a maximum of {1} images.":"요청에 이미지가 너무 많습니다. {0}개의 이미지가 제공되었지만 모델은 최대 {1}개의 이미지를 지원합니다.","Tool groups have been reset. They will be regenerated on the next agent request.":"도구 그룹이 다시 설정되었습니다. 다음 에이전트 요청에 따라 다시 생성됩니다.","Track parallel task spawning.":"병렬 작업 생성을 추적합니다.","Truncating context":"컨텍스트를 잘라내는 중","Try Again":"다시 시도","Unable to access {0}. Please check your permissions and try again.":"{0}에 액세스할 수 없습니다. 사용 권한을 확인하고 다시 시도하세요.","Unable to determine repository information. Please ensure you are working within a Git repository.":"리포지토리 정보를 확인할 수 없습니다. Git 리포지토리 내에서 작업 중인지 확인하세요.","Unable to enable auto-merge. Pull request status checks are already green.":"자동 병합을 활성화할 수 없습니다. 끌어오기 요청 상태 확인은 이미 녹색입니다.","Unavailable":"사용할 수 없음","Uncommitted Changes":"커밋되지 않은 변경 내용","Uncommitted changes still detected.":"커밋되지 않은 변경 내용이 여전히 검색되었습니다.","Undid edit in {0}":"{0}에서 편집 취소","Unknown":"알 수 없음","Unsupported package type: {0}":"지원되지 않는 패키지입니다. {0}","Update .NET SDK":".NET SDK 업데이트","Update Todo":"Todo 업데이트","Updated memory":"업데이트된 메모리","Updating memory":"메모리를 업데이트하는 중","Uploading documents...":"문서를 업로드하는 중...","Uploading documents... ({0} remaining)":"문서를 업로드하는 중... ({0} 남음)","Use chat to tell me which framework you'd prefer.":"채팅을 사용하여 원하는 프레임워크를 알려주세요.","Use lowercase letters, numbers, and hyphens only":"소문자, 숫자 및 하이픈만 사용","Use to save state or clean up resources.":"상태 저장이나 리소스 정리에 사용하세요.","Use {0}?":"{0}을(를) 사용하시겠습니까?","Used tool: {0}":"사용된 도구: {0}","User":"사용자","User cancelled due to truncation.":"잘림으로 인해 사용자가 취소했습니다.","User memory":"사용자 메모리","VS Code inline suggestions disabled":"VS Code 인라인 제안 사용 안 함","Validating branch base branch exists on remote":"원격에 분기 베이스 분기가 있는지 확인 중","We generated a \"{0}\" debug configuration, but you don't have an extension installed for that. Do you want to look for one?":"\"{0}\" 디버그 구성을 생성했지만 해당 구성에 대한 확장이 설치되어 있지 않습니다. 찾아보시겠습니까?","We recommend [installing an extension]({0}) to run {1} tests.":"{1} 테스트를 실행하려면 [확장을 설치]({0})하는 것이 좋습니다.","We recommend installing an extension to run {0} tests.":"{0} 테스트를 실행하려면 확장을 설치하는 것이 좋습니다.","We recommend installing the {0} extension to run {1} tests.":"{1} 테스트를 실행하려면 {0} 확장 설치를 사용하는 것이 좋습니다.","Web Search":"Web Search","What did the last command do?":"마지막 명령은 어떤 작업을 수행했나요?","What shell command should run? Stdin Input: {0}":"어떤 셸 명령을 실행할까요? 표준 입력: {0}","When a session is initialized":"세션이 초기화될 때","When a session terminates":"세션이 종료될 때","When a subagent completes":"서브에이전트가 완료될 때","When a subagent is initialized":"서브에이전트가 초기화될 때","When agent execution stops":"에이전트 실행이 중지될 때","When agent status messages are sent":"에이전트 상태 메시지가 전송될 때","When permission dialog would be displayed":"사용 권한 대화 상자가 표시될 때","When should Claude use this agent?":"Claude에서 이 에이전트를 언제 사용해야 하나요?","When the user submits a prompt":"사용자가 프롬프트를 제출할 때","Where should this hook be saved?":"이 후크를 어디에 저장할까요?","Which hook would you like to configure?":"어떤 후크를 구성하시겠어요?","Which tool should trigger this hook?":"어떤 도구가 이 후크를 트리거해야 하나요?","Workspace":"작업 영역","Workspace (local)":"작업 영역(로컬)","Workspace (local) - {0}":"작업 영역(로컬) - {0}","Workspace - {0}":"작업 영역 - {0}","Would you like to open the created workspace?":"만든 작업 영역을 여시겠습니까?","Would you like to search for one now?":"지금 검색하시겠습니까?","Would you like to set them up?":"설정하시겠습니까?","Write to Bash":"Bash에 쓰기","Write to PowerShell":"PowerShell에 쓰기","You are a helpful code reviewer who...":"여러분은 훌륭한 코드 리뷰어입니다...","You can also search for an extension to make tests easy to run in VS Code:":"VS Code에서 테스트를 쉽게 실행할 수 있는 확장을 검색할 수도 있습니다.","You can ask me general programming questions, or chat with the following participants which have specialized expertise and can perform actions:":"일반적인 프로그래밍 질문을 하거나 전문 지식이 있고 작업을 수행할 수 있는 다음 참가자와 채팅할 수 있습니다.","You cannot accrue additional premium requests at this time. Please contact [GitHub Support]({0}) to continue using Copilot./{Locked=']({'}":"현재 추가 프리미엄 요청을 발생시킬 수 없습니다. Copilot을 계속 사용하려면 [GitHub 지원]({0})에 문의하세요.","You have exceeded your premium request allowance. We have automatically switched you to {0} which is included with your plan. To enable additional paid premium requests, contact your organization admin.":"프리미엄 요청 허용량을 초과했습니다. 계획에 포함된 {0}(으)로 자동으로 전환되었습니다. 추가 유료 프리미엄 요청을 활성화하려면 조직 관리자에게 문의하세요.","You have exceeded your premium request allowance. We have automatically switched you to {0} which is included with your plan. [Enable additional paid premium requests]({1}) to continue using premium models./{Locked=']({'}":"프리미엄 요청 허용량을 초과했습니다. 계획에 포함된 {0}(으)로 자동으로 전환되었습니다. [추가 유료 프리미엄 요청을 사용]({1})하도록 설정하여 프리미엄 모델을 계속 사용합니다.","You have uncommitted changes in your workspace. The cloud agent will start from the last committed state. Consider committing your changes first if you want to include them.":"작업 영역에 커밋되지 않은 변경 내용이 있습니다. 클라우드 에이전트는 마지막으로 커밋된 상태에서 시작됩니다. 변경 내용을 포함하려면 먼저 커밋하는 것이 좋습니다.","You've exhausted your premium model quota. Please enable additional paid premium requests or wait for your allowance to renew.":"프리미엄 모델 할당량이 소진되었습니다. 추가 유료 프리미엄 요청을 사용하도록 설정하거나 허용량이 갱신되기를 기다리세요.","You've exhausted your premium model quota. Please enable additional paid premium requests, upgrade to Copilot Pro+, or wait for your allowance to renew.":"프리미엄 모델 할당량이 소진되었습니다. 추가 유료 프리미엄 요청을 사용하도록 설정하거나, Copilot Pro+로 업그레이드하거나, 허용량이 갱신되기를 기다리세요.","You've exhausted your premium model quota. To continue working, switch to Auto. For additional paid premium requests, please reach out to your organization's Copilot admin or wait for your allowance to renew.":"프리미엄 모델 할당량이 소진되었습니다. 작업을 계속하려면 자동으로 전환합니다. 추가 유료 프리미엄 요청의 경우 조직의 Copilot 관리자에게 문의하거나 허용량이 갱신되기를 기다리세요.","You've reached your monthly chat messages quota. Upgrade to Copilot Pro (30-day free trial) or wait for your allowance to renew.":"월간 채팅 메시지 할당량에 도달했습니다. Copilot Pro(30일 무료 평가판)로 업그레이드하거나 허용량이 갱신되기를 기다리세요.","Your chat session state is invalid, please start a new chat.":"채팅 세션 상태가 유효하지 않습니다. 새 채팅을 시작하세요.","Your preference has been saved.":"기본 설정이 저장되었습니다.","Your prompt will be truncated to fit within cloud agent's context window. This may affect the quality of the response.":"프롬프트가 클라우드 에이전트의 컨텍스트 창에 맞게 잘립니다. 응답의 품질에 영향을 줄 수 있습니다.","`@github` requires access to your repositories on GitHub for handling requests.":"'@github'에는 요청을 처리하기 위해 GitHub의 리포지토리에 대한 액세스 권한이 필요합니다.","and":"및","codebase":"코드베이스","e.g., Help me write unit tests for my code...":"예: 내 코드를 위한 단위 테스트 작성을 도와줘...","e.g., test-runner, tech-lead, etc":"예: test-runner, tech-lead 등","e.g., use this agent after you're done writing code...":"예: 코드 작성이 끝난 후 이 에이전트를 사용하세요...","high relevance":"높은 관련성","inlineChat.ignored":"inlineChat.ignored","inlineChat.model":"inlineChat.model","local changes":"로컬 변경 내용","low relevance":"낮은 관련성","medium relevance":"보통 관련성","press {0} to re-run, {1} to regenerate, {2} to save config, {3} to view it, {4} to quit":"다시 실행하려면 {0}을(를), 시 생성하려면 {1}을(를), 구성을 저장하려면 {2}을(를), 보려면 {3}을(를), 종료하려면 {4}을(를) 누르세요.","summary":"요약","unknown":"알 수 없음","your request":"여러분의 요청","{0}":"{0}","{0} (will be created)":"{0}(생성되는 항목)","{0} ({1} errors in total)":"{0}(총 {1}개의 오류)","{0} Rate is counted at {1}x.":"{0} 속도는 {1}배로 계산됩니다.","{0} and {1}":"{0} 및 {1}","{0} comments were skipped due to low confidence.":"신뢰도가 낮아서 {0} 주석을 건너뛰었습니다.","{0} directories":"디렉터리 {0}개","{0} does not support images.":"{0} 이미지를 지원하지 않습니다.","{0} extension is already installed":"{0} 확장이 이미 설치되어 있음","{0} is contributed by {1} using {2}.":"{0}은(는) {1}에 의해 {2}을(를) 사용하여 기여됩니다.","{0} is contributed via the {1} provider.":"{0}은(는) {1} 공급자를 통해 제공됩니다.","{0} is outside of the current folder in {1}.":"{0}이(가) {1}의 현재 폴더 외부에 있습니다.","{0} is outside of the current folder.":"{0}이(가) 현재 폴더 외부에 있습니다.","{0} is outside of the current workspace in {1}.":"{0}이(가) {1}의 현재 작업 영역 외부에 있습니다.","{0} is outside of the current workspace.":"{0}이(가) 현재 작업 영역 외부에 있습니다.","{0}. Commit or stash your changes and try again.":"{0}. 변경 내용을 커밋하거나 스태시한 후 다시 시도하세요.","{0}. Please update the '{1}' setting if you want to allow this host.":"{0}. 이 호스트를 허용하려면 '{1}' 설정을 업데이트하세요.","{0}. Push the current branch to remote and try again.":"{0}. 현재 분기를 원격에 푸시한 후 다시 시도해 주세요.","🚀 Follow-up comment added to [#{0}]({1})":"🚀 [#{0}]({1})에 추가된 후속작업 설명"}
